金球獎特使已抵達巴塞隆拿 雲迪積克基斯坦奴落選

根據西班牙的金球獎評阿古拿 (Francesc Aguilar) 消息，巴塞隆拿翼鋒美斯 (Lionel Messi) 將會贏得本年度金球獎。

阿古拿透露，《法國足球》的兩位特使費利 (Pascal Ferre) 和馬真特 (Thierry Marchand) 已經在週一前往巴塞隆拿，完成了為金球獎得主的官方訪問，及定妝照的拍攝工作，美斯已經得知自己獲獎的消息。

阿古拿更表示，現在《法國足球》最大的難處，就是說服祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度 (Cristiano Ronaldo) 出席頒獎典禮，因為他不僅沒有獲獎，而且還排在了利物浦中堅維基爾雲迪積克 (Virgil van Dijk) 之後，排名第三。

阿古拿是西班牙資深媒體人，也是國內唯一一位金球獎評委。此前幾年，他已經連續多次準確披露了當屆的金球獎得主及候選人名單等消息。

花迷Are you ready？

正式公佈再講

幾時頒

下星期一晚

阿古路條仆街咁撚多口既

美斯我兄弟，講多兩句唔得？

估到啦，中堅攞金球獎好難。

我預計高普會出聲嘈

個人美斯屌打啦

美斯攞到歐聯咩呢個獎不嬲睇團體多過個人 一定係有歐聯既vvd攞

上年比魔迪之後，仲有公信力?

關咩事，我朗2013年0冠一樣屌打5冠列貝利

vdj 真係慘
完全被屈

一個後衛唔係靠入波都入到 3 強
根本你d 前鋒就收皮

尼維特2003 有贏歐聯？

佢只係利記4星其中一星
但巴塞無左美斯就唔掂

應該係真
d bookmarker 美斯odds 跌到 1/8
vvd升到9/2

即係d料99.9%準

唔明點解不敗皇馬食白果個時，亨利不敗，但亨利亞軍，施丹冠軍

因為黑人

細哨都係黑人

你有留意開呢幾屆就知係亂頒

佩雷斯頒比世一摩

但嗰年真係冇人夠佢咁搶鏡

舒夫真高同亨利冇2004年咁fit
迪高去做巴塞做細哨副手
施丹去到2006世界盃先回勇
伊度奧其實喺巔峰期 但無奈又係同細哨同隊
阿祖安奴上半年明明真係金球獎水準 但下半年可以唔識入波

唯獨係雙特好搶鏡
但個人能力又冇細哨咁好
2005年朗拿甸奴真係球王級
同埋始終叫有個西甲

不敗嗰期施丹食白果
亨利最fit嗰期應該係輸俾尼維特

當年金球獎揭盅之前已經有篇分析 預測尼維特會贏 同埋講究竟亨利輸喺咩地方

「亨利有兩大弱點，一是球會戰績不如施丹，阿仙奴歐戰沒有突破，連英超冠軍也丟了，而且亨利的狀態並不總是像現在這麽出色，在許多比賽中，他並不能挽救球隊。再者，在不容忽視的國家隊方面，施丹才是法國核心，這也是亨利有所不及的。

而在過去一年，無論是個人表現還是球會成績，尼維特都超出施丹，他多次在關鍵比賽中拯救球隊。祖雲達斯與皇家馬德里均奪得聯賽冠軍，但祖雲達斯的歐聯成績優於皇家馬德里，這也是尼維特在金球獎評選中較被看好的原因。

不知疲倦的尼維特，填補了施丹轉會皇家馬德里後在祖雲達斯留下的真空。捷克連續十九場不敗的戰績，也為這名隊長加了分。他過去一年的表現無可挑剔，雖然近來狀態略有下滑，但金球獎的評選早已結束了。」

2/12你睇下投票結果係點！民意逆轉呀！

唔撚係掛 又係美斯 第11年係美c朗
講真上年vvd值得攞

C朗咁撚辛苦追到5:5
都唔知仲有冇機會6:6
我都覺得vvd值得攞 但美斯同佢其實真係不相伯仲

Btw I love your name

比美斯唔係問題
問題係上年比摩迪
真係屌老母,上年比得摩迪,今年根本就應該比番vvd
而家咁樣就蝕左個金球,牙朗真係慘狗....

仲要上年比世一摩黑左
咩5:5

上年摩迪一場打阿根廷就轉哂風向
本來一直都係牙朗呼聲最高既
之後吹到佢帶克仔乜乜乜,最後都冇冠軍呀
咁樣就比佢立左金球, 牙朗歐聯神射又有神倒掛,又有對西班牙中三元
咁樣輸左, 以咁講雲迪克完全應該贏今年金球

今年應該都係美斯 實在太屈機

南美盃點屈機法
家中小花

屈聯賽弱隊咁利雲都應該有份拎

輸運氣~但MVP一定係美斯

西甲世界第一聯賽...難踢好多

南美盃輸運氣
佢踢南美盃,個水平連巴賽個陣1/3都冇
好似係5年都4次踢南美盃,都仲未有,下年又有南美盃
踢到有為止

唔洗嘈了，丙朗先係真世三

2004亨利勁成咁 全季不敗
係無歐聯
但波圖都無人突出
有乜理由fifa/ballon d or都攞唔到

尼維特係2003
歐聯停賽輸波
亨利得fa cup 比雲加害死 用殘隊波 領先13分bookmarker季中派哂彩 結果比獌cup 02 03 04 3連冠唔到

2004 不敗。但都輸

2004 又輸d乜

自從火焰射球拎唔到已經無哂公信力

歐國盃廢